想買隻Smart Watch，FitBit Blaze抵唔抵屌？

小弟用緊iPhone
巴打有無推介

同求
有個fd用200蚊小米貨
有冇d性價比高

你有咩心水？

Fitbit blaze / Apple Watch

岩岩買左隻ticwatch 2,等緊運黎香港

我睇完BLAZE 發現GARMIN 235好D
最後買左IWATCH2

IWATCH2 多埋游水同GPS，
同埋唔會一年出兩款升級版